收到風，支那狗肯4萬蚊收一部IPHONE PRO，先達狗又係時候出動鳥

ALL IN 炒IPHONE PRO啦先達狗

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

即刻加按層樓買多200部

出新iphone係時候光復先達